118萬人睇ViuTV英格蘭 TVB勁歌跌至3點收視

英格蘭一向受港人熱捧，免費電視ViuTV前晚10點直播英格蘭對瑞典呢場重要賽事，當然受到全港球迷關心，據了解，呢場賽事平均收18點，有118萬人次，最高係21點，有138萬人次，比上次ViuTV直播英格蘭狂炒巴拿馬嗰場分組賽成績重好。

至於無綫方面，據了解星期六晚9點半至10點半播《美女廚房》平均12點（79萬人次），跌咗5點、10點半至11點《3日2夜》平均6點（39萬人次），跌咗7點、11點至11點半《勁歌金曲》平均3點（20萬人次），跌咗4點，而11點半至11點45分播《晚間新間》平均只有2點（13萬人次），跌咗5點。

幾時執

無綫電視 香港良心

好人好姐會睇tvb

英格蘭

收視64比

Eason首漸漸一個鐘既hit rate仲多過垃圾勁歌收視

咁都好打飛機

希望快啲執啦大台

邊個再開電視睇英格蘭應該即刻判佢叛國罪入獄

tvb atv化既速度比預期中快

睇TVB既都係弱智仔

今日亞視明日無線 冇講錯

好人好者竟然睇tvb

無線永恆

美女廚房D咁無營養既節目再加埋龜頭BOB都有12點時其實仲有咩好講,完左波大家又番去TVB呢個大家庭.

英格蘭入埋決賽
tvb 跌至0點

睇祖國唔係好正常咩..點解咁都可以寫一餐

屌你老味龜頭都有12點

得2-3點收視, 就快變亞視, 點同廣告商交代 ？唔係又唸住 "誇" 平台。

抵啦，高層換亞視咁過癮

人哋計跨平台，有幾億人睇㗎

世界盃一完
d人咪又係睇tvb推到完場

原來仲有勁歌

全部自己人唱?

廣播條例規定不少於三個音樂節目

如果冇呢個條例
我肯定佢連勁歌都執埋...

套美女廚房我老母都唔睇

心繫家國

國歌法，天佑女皇

ViuTV 場場免費播當宣傳, 前後啲節目做好返啲, TVB 被打殘都似
不過李生唔想投資太多係 ViuTV
hea 住做, 以盡量唔好蝕咁多為優先

無budget -> 低質 -> 低收視 -> 低收入 -> loop

TVB 又係咁... 個個生意佬都無心做, 最有 heart 係 HKTV

唔緊要，cctvb推上年同期收視出黎事事但但呃鳩人，
所以最後又成為最大贏家

仲睇TVB？不了

班打手轉行做五毛㗎啦

平時六點播支那國歌當唔當一個？加埋流行經典啱啱好三個

CCTVB根本冇野好睇

睇宮心計果班垃圾快啲去死

勁歌金曲 樂勢力 無間音樂

無可能
全球成億人睇緊 mytvsuper

所以viu已經落足promo世杯一完就推d新本地劇出黎

要繼續支持

HKTV 拍劇一流

有線都OK 外購節目都會睇

最垃圾係CCTVB

勁歌仲未cut㗎？無生產力就cut咗去啦

3個都係拎黎攝時間

我真係恭喜你呀

你估佢唔想cut咩

勁歌金曲原來仲有 請邊個上去

tvb係香港既縮影 so9sad

其實過多幾日世界盃完咗,
咪又係慣性收視返

贏嗰兩個鐘既收視就打晒飛機,
羞唔羞家

利申, 不嬲唔睇TBB

過埋今個星期，d港豬咪又返台去tbb,咁短期對佢威脅唔大

播超做低佢(9up)

聽聞下屆世界盃想十一月搞
預祝台慶單位數

播英超做低佢(9up)

快啲執

其實而家香港電台 31 都好睇
好多好新嘅紀錄片同社會節目都好好睇

勁歌金曲 全部星夢歌手

無綫係從來未試過夜晚黃金時間咁低收視架
就算星期六普遍低
但以前都唔會咁差
英國影響力真係大

長期黎講cctvb收視都跌到仆街
而家d人寧願上網睇都唔睇cctvb

之前間唔中有播下西甲。
印象中有一場係皇馬對巴塞

所以當日tvb唔想atv執

美女廚房而家連討論都冇人

我都想cctvb仆街
但世杯後 viutv keep到先算

永恒CCTVB

係 d紀錄片好高汁

真係分分鐘電盈應該考慮吓買英超俾now時順便每星期預番幾場响viu播，大不了delay幾分鐘等d鍾意睇realtime嘅人或者賭撚俾錢睇now

睇ringhk 31 有意義過cctvb

打小左個1字？

如果係堅真係拍得上亞視

不如無線係同一時段重播上届4強算啦

其實唔太可行
始終世界盃呢類全球盛事先可以令屋企班師奶都轉台
長遠都係要拍劇去打

垃圾台 電視宜家只係裝飾

你班契弟仲屌英撚
唔係英格蘭
cctvb都唔會仆得咁甘

睇來主力轉戰 網上電視, 同大陸合作 賣片過去.

只要高登還有TVB標題嘅帖，TVB重未執得。

TVB俾人感覺已經係過氣同老土，就算洗幾多錢喺Facebook page落廣告，夾硬cut啲片懶好笑製造話題都唔會改變到

平時大撚把連登仔開無線推到完場post
鳩劇都睇 屌你老母

唔睇英格蘭走去睇d廢星，講出嚟都俾人笑

勁歌同體育世界一早已經完成歷史任務

CCTVB 點及得上人地？

依家既勁歌一向無人睇，蘋果咁都攞黎打飛機，你話開心速遞得返3點我地就真係驚啦

tvb只係輸波唔係輸女
呢種樣過去tvb做五六線都唔知有無啦
等於賓菲加或者飛燕諾踢到幾巴閉過去車路士利物浦都係打下後備咁樣，同返一線比根本兩回事

他朝君體也相同

世界盃後 收視先見真章

利申：除左明珠台 無睇TVB好耐

大把tvb打手啦呢度
見過有D淨開post冇回覆

星夢D人成日上...
年尾TVB頒獎禮又係送一堆獎比佢地

所以咪話比佢地打多陣飛機先
即管睇下樓上果啲咩喜般Hailey睇下過左世界盃之後仲有幾多人記得
多數啲人轉台係為睇波唔係為啲女
反而馮盈盈劉穎鏇果啲就實多人識係邊個，就算我都幾憎果件鄺短，公道講句佢個知名度都唔會比viu啲人低啦

認真，過咗世界盃之後仲keep到再講

cctvb

viu tv唔爭氣

好快兩位數都冇

計跨平台吖那

其實而家勁歌不外乎星夢+英皇圍威喂，如果viutv搞個類似嘅節目請曬所有其他公司歌手（華納+環球+sony）有冇得抗衡下？

第一次見TVB 個深夜新聞得2點
即係以前ATV 既收視黎....

繼續努力打做中国既CNN

咁嘅垃圾節目竟然仲有三點？

D推到完場post
九成都係唔夠十個CCTVB打手出既

每逢星期一東張西望係咪會報上週收視

勁歌呢d垃圾有無波睇都係咁頹嫁啦...
當左自己80,90年代？

hktv 無長時間播過都知有heart？

我覺得起碼唔好喺晚飯時間播無配音既外語節目先

你哋錯啦, ViuTV先會請打手
特別係落廣告係其他Facebook page

TVB班高層班老屎忽太傳統, 睇唔起social media, 唔會批budget 請打手, 反而 ViuTV 有好多budget 做呢啲嘢

TVB 班友極自大, 自以為是, 根本睇唔起social media平台, 官方係唔會洗呢啲錢... 但個別藝員/監製係會! 所以真係有啲好低質嘅打手!

舉個實例:
之前KingJer個台慶投票咪有新聞爆出過唐姨買like? 係唐姨自己係淘寶定找mk中間人, 買啲外國人like撐自己, TVB 官方係唔會做呢嘢.

利申:
做Marketing

當晚明珠台黃子華配音套zootopia有幾多人睇

好有heart拍片
肯投資、肯學、肯進步
如果佢開到台, 對成個香港電視業也有好處
ViuTV 有 HKTV 做對手也唔會放軟手腳

有咩用？無人睇，仲要認受性等於 0

Viu TV買英超返黎播啦

咪話唔比機會你，如果唔係完咗世界盃又打回原型

HKTV連免費牌個申請都自己取消咗，主力搞個mall啦

一代大台步TVB後塵！

tvb冇打手講得出
俾少少錢搵人做有幾難

Tvb而家都無做野
就講明佢睇死你班人世界杯黎打回現型
Viu要食個勢真係要諗諗
英超 西甲 要等開季太耐
跟著落黎就知viu想唔想大搞

如果佢播頭場已經玩死無線
以後每個禮拜六日tvb唔使諗有高收視

如果viutv 唔播世界盃有幾多收視

報前兩星期收視,
但上星期skip 咗6月18至24號收視無報, 只係提宮心計有30億點擊

而家無線一早轉左計跨平台收視
你嗰刻徐少人睇又點，好多人事後開apps重溫

今晚viu播音樂特輯

真係無諗過無線節目都會得單數收視

講咗!
一班老屎忽覺得自己天下無敵
洗唔洗做呢d ? 要宣傳 TVB 自己有平台, 大把報紙雜誌、facebook 爭住出, 洗乜畀錢?
(以上係 TVB 老屎忽諗法)

TVB 打手唔係TVB 請, 係藝員/監製自己請, 但九成係藝員(經理人公司)

垃圾tvb快d執撚左佢啦

等得電視播，觀眾已經loop到腦疲憊

成日話打手
緊月薪果班都裁啦
仲同你玩滲入討論區呀
唔合自己諗法就5毛打手

叫viu買英超嗰啲 viu平時都直播西甲架

昨日亞視 今日翡翠

人地有31億點播率架

但佢全部音樂節目都一尻樣咁做 只係個program名唔同

人地計埋大陸架
又嬴

世界盃之後都keep到呢個成績先開香檳啦

人地網絡打手外判架
公關俾錢打手公司搵人做
使乜自己養班人

垃圾cctbb抵死

你地識條春咩，人地TVB依家與時並進主打BigBig Channel, 收視低係因為策略部署

Now 買左英超，射幾場俾ViuTV 都唔過份
同埋香港人都係鍾意英超多過西甲

播下遊咪又係冇人睇
冇可能會播大波啦

TVB搞咁撚多野
Viutv一個世界杯一個英超就搞掂你仲要隨時反cup

KingJer 已經一個例子
我舉多一個實例
逆緣爺爺果段好感人
然後成堆facebook page share
你估係TVB 畀錢定英皇畀錢?
我可以答你: 英皇畀錢

倒轉 ViuTV 全民造星好搞笑
然後成堆facebook page share
你估下邊個畀錢?
我可以肯定答你: ViuTV

TVB 係一間好老土好死版嘅公司, 係佢身上R 啲錢做marketing 一啲都唔容易... 相反, 你用佢套戲名、演員, 佢仲會倒轉問你收錢

英格蘭入決賽會幾多

咁其他節目既收視呢??

淨係拎 世界盃收視 出來講??

講真ViuTV又唔係HKTV咁想拍劇。有咩好吹奏？
咪又係一舊屎定兩舊屎咁

連登班cctvb 狗呢 ?

出嚟講兩句 ?

係咪你班狗打手唔夠落力, 所以累公司無左個二億客 ?

btw , 連登好似少左cctvb 打手, 係咪畀人炒哂啦 ?

真係有啲唔開心，去屯門山景食米線嗰陣，一直播TVB , 叫佢轉99台又驚啲師奶嘈。 最後我自己轉咗。
其實好多時只不過慣性睇TVB
你唔要求轉佢地就keep 住
佢試吓唔轉我咪cut 單走囉

遲早香港電視台會集體收皮

TVB 收視跌 到個位數字
Viu 就算收視升, 最多都係去到10點左右, 無可能再去到20點以上
結果無人再睇 香港既電視台

不過呢個年代, 個個都用 手機上網, 鬼得閒睇電視台咩

收佢老母TVB個皮

勁歌金曲真係好慘,由以前夜晚7點做,到之後零晨十點幾係J2做,依家仲要3點收視

好多歌星都唔上 抵死

體育世界 都 cut 咗

個個星期整場big4

我好似有啲理解障礙
佢嘅起跌係同緊平均值比定係同上一次比